贏了跟我在一起！南韓格鬥家告白舉牌正妹 結果被打爆

贏了跟我在一起！南韓格鬥家告白舉牌正妹 結果被打爆

舉牌女郎李恩惠身材火辣，在IG上有12.2萬人追蹤。（翻攝自IG:eunhyeato）

〔即時新聞／綜合報導〕「路德國際綜合格鬥大賽45期」（RFC45）在南韓首爾開打，28歲的南韓地主選手信康昊頗被看好，他甚至在賽前向舉牌女郎李恩惠告白，李恩惠也公開回應「如果信康昊打贏了，我就和他在一起！」沒想到信康昊被美國選手巴瑞特（Chris barrnet）一陣痛打，第二回合就遭到TKO（技術擊倒），只能心酸地看著心上人頒獎給對手。

信康昊（右2）在賽前公開向李恩惠（右1）獻花告白，表示「如果我贏了這場比賽，請跟我交往！」。（翻攝自網路）

綜合媒體報導，188公分、135公斤的信康昊是南韓格鬥界的新星，也被視為本屆賽事的熱門選手。他賽前向有12萬人追蹤的舉牌女郎李恩惠獻花告白，表示「如果我贏了這場比賽，請跟我交往！」李恩惠也在IG上甜蜜相許，讓這場比賽瀰漫著粉紅泡泡。

正式開打時，信康昊遭到對手巴瑞特完全壓制，頭部、腹部等要害頻頻遭到痛打。（翻攝自網路）

沒想到，正式開打時，信康昊遭到對手巴瑞特完全壓制，頭部、腹部等要害頻頻遭到痛打，到了第二回合中後段就因為體力不支，被裁判宣布TKO，只能落寞地看著李恩惠頒獎給對手。

眼看信康昊居於劣勢，李恩惠神情略顯憂心。（翻攝自網路）

信康昊的戰敗引起南韓酸民狂批，嘲諷他賽前整天想著女人，看起來一點都沒準備，被慘虐也是活該。而信康昊與李恩惠原本甜蜜的約定，如今也讓雙方尷尬無比，暫時沒有後續消息。

到了第二回合中後段，信康昊因為體力不支，被裁判宣布TKO。（翻攝自網路）

最後信康昊只能落寞地看著李恩惠頒獎給對手。（翻攝自網路）

泡狗

整容膠樣

隻眼太細睇唔到拳

個身型唔講以為打相撲

笑左